有冇返工兄弟試過屙屎嗰陣聽到隔離嗰隔屙屎同事喺到傻笑/講嘢？

返工屙屎廁格有限，大大話話都同所有同事做過鄰居

但有冇試過坐坐下發現隔離鄰居無啦啦瘋狂傻笑

心諗返工返到個人傻撚咗咩

亦試過聽到有鄰居自言自語，重覆咗三次：「今年加人工、今年加人工、今年加人工。」之後自己又喺道笑

最詭異都係出返去做嘢個陣，佢個人又正正常常

究竟公司廁所入面係咪有咩結界

聽到有𠽌𠽌聲

試過喺女廁聽到有人討論點殺人

係咪用緊電話咋

係人都會自言自語，同埋傻笑。
可惜佢係唔適當嘅地方做，俾你聽到

記得以前仲讀緊書果時
同個fd喺尿兜屙緊尿

突然間聽到廁格有人肚屙
條友屙到好似燒炮仗咁

開頭我地忍笑 最尾忍唔到爆笑咗出黎
果時幾驚比人打 即刻洗完手跑出去

可能人地錄音要SEND出去者